<resources>
    <string name="app_name">Aprendendo Sempre</string>
    <string name="texto_splash">Acesso via Wifi: todos os sites liberados.\nAcesso Patrocinado: apenas google for education e google forms.</string>
    <string name="title_activity_splash_screen">Aprendendo Sempre</string>
    <string name="btn_continuar">Continuar</string>


    <!-- Bottom Navigation -->
    <string name="home">Home</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    
    
    <!-- Home -->
    <string name="home_hello">Olá!</string>
    <string name="home_text1">Explore recursos,</string>
    <string name="home_text2">sem nenhum custo.</string>
    <string name="home_btn">Saiba mais</string>
    <string name="home_app">Aplicativos &amp; Sites</string>
    <string name="home_you"><![CDATA[ Você não gasta seu <b>dados móveis</b>!]]></string>
    <string name="aprendendo">Aprendendo\nSempre</string>
    <string name="aprendizap">Aprendizap</string>
    <string name="arvoveredu">Árvore\n Educação</string>
    <string name="avamec____">AvaMec</string>
    <string name="escoladigi">Escola Digital</string>
    <string name="googlesala">Google Sala\nde Aula</string>
    <string name="khanacadem">Khan\nAcademy</string>
    <string name="kinedu____">Kinedu</string>
    <string name="novaescola">Nova Escola</string>


    <!-- About -->
    <string name="about_title">Sobre o projeto</string>
    <string name="about_text">A plataforma Aprendendo Sempre é resultado de um esforço coletivo de organizações
sociais do terceiro setor, associadas ao Consed (Conselho Nacional de Secretários de
Educação) e à Undime (União Nacional dos Dirigentes Municipais de Educação), para apoiar
gestores educacionais, professores e famílias a garantir que todos os estudantes
continuem aprendendo e se desenvolvendo durante a pandemia de Covid-19, que suspendeu as
aulas em todo o Brasil.\n\nPromover atividades de ensino e aprendizagem fora das escolas, de forma efetiva e com
equidade, tornou-se um desafio sem precedentes para a comunidade escolar. Esta
plataforma reúne uma curadoria de conteúdos e soluções gratuitas para ajudar a facilitar
esta tarefa.\n\nEm um ambiente único, estão disponíveis indicações de ferramentas com conteúdos
pedagógicos alinhados à BNCC (Base Nacional Comum Curricular), documento que mostra
quais são as aprendizagens essenciais para todos os estudantes brasileiros. Além disso,
há tecnologias que viabilizam a preparação e a transmissão de aulas online, além de
recomendações para o bom uso dessas soluções e de como é possível promover experiências
saudáveis e significativas para crianças, adolescentes e jovens remotamente.Com intuito
de inspirar professores e gestores, casos e histórias de quem que já está conseguindo
promover aulas a distância também podem ser encontradas na Aprendendo Sempre, bem como
uma agenda de eventos, cursos, webinários e outras atividades de formação e troca de
informações online.\n\nPara as famílias, há recomendações de ferramentas e atividades, além de dicas de como
elas podem ajudar crianças e adolescentes em casa.\n\nSem a pretensão de fornecer soluções definitivas, a Aprendendo Sempre procura apontar
diferentes possibilidades para que os estudantes tenham o seu direito de aprender
preservado. Seu conteúdo seguirá em construção coletiva, com o foco em atender as
demandas de educadores e familiares, enquanto a pandemia de coronavírus estiver
interferindo nas rotinas das escolas. Se você tem algum desafio para o qual precisa
ajuda ou gostaria de compartilhar conteúdos úteis, entre em contato.Saiba quem já está
colaborando para a Aprendendo Sempre:</string>


</resources>
